我覺得其實DBD最新個雙子殺手，原型應該係日本電影套咒怨果兩母子！

貞子就係另一隻鬼，之後再出就柒，所以整個咩雙子鬼，其實係咒怨果兩母子作藍本，我諗係咁....

出果陣聽到隻鬼識分身
我仲以為係黑白雙煞
因為以前有提過
後尾投票之後D人揀左醫生